依種就係香港人既反抗方式, 好可悲, 好可憐

好撚寫實

聽日仲要返工 唉

番工啦忍日

真係駁唔到
大家聽日準時番工

推一下

被斬後生仔，夫婦，咬斷耳仔， 後便衣打果啲人。。。。好可憐

簡單嚟講：輪更制係膽，玩法就百搭。
輪更就係要班狗日日出嚟
佢地一出嚟商場/街鋪就會落閘
借班狗嚟攬炒經濟

而大家所付出既只係一日假期/射波

唔洗衝唔洗守唔洗打
如果冇狗
就做自己野，香港地少人多
人多就會冇位企，車又多，
咁就導致交通問題啦
黨鐵又怕死，人多就會早收關站
唔知佢會唔會日日關站呢？
1個星期？1個月.....？
試諗下中環，尖沙咀關一個月係咩情況🤤
咁班狗仲出唔出嚟好？🤤

有狗就街坊裝入商場/附近各自行街
一個唔小心，班狗就會咬到遊客
就真係外交風波😱
所以我個人建議就街坊裝去行街

啲狗走左就出翻嚟
做真真正正Be water！🤤

狗狗好慘，日日都要出嚟
如果出足幾個月，會唔會過勞死嫁？

啱啱一早瞓醒發緊開口夢😔

好撚悲哀 然後仲有一班人可以屌人升級

我會當依班人係鬼
佢地理論只係再升級落去中共就會派兵落來

其實依家面對既就係一班著香港狗隊防暴服既解放軍
只係無明刀明槍話俾鏡頭知
升級係唯一出路 血債血償

咁要各大商場都要有，真係唔好個人行動
一定要小隊，遇到癲佬想斬人都有個照應
同埋以tg 作為聯絡方式

理想情況每日1萬人
集中遊客區

咩黎
最尾條友連儂人黎

係咪香港漫畫黎，好寫實

値得一讚畫功同帶出嘅刻心現實

2019年版可以加埋好嬲

推

連儂人